應唔應該比肥佬黎班友一個死線

肥佬黎講到明只要你殺警就會翻盤
講白d其實就係怕影響反對派選情
我地應該比肥佬黎一個死線
下次大選結束後
如果羸唔撚到大比數
咪撚再出片遊說人唔好殺警殺政要